SHF拉打特攝綜合POST876 賀佢老母

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

10月通販

10月大戰
預計18-19

日魂 29

港魂 26

魂展預28號打後到

20年 1月 10月27截

2月

3月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

2呀

從來沒有從來都沒有

笨大

到
香港178 POC70 一里通百理明 明白了計算可變簡單

咁大塊
可能可以用uv覆件

賀佢老母

其實唔難 1-2個月後笨大補件到

lm

新手

要一

新po留名

今集戰隊

要咩

迷你版01腰帶

明天....掛

包臭味有冇人要

臭丸嚟

其實唔難

早,以前俾著返一日放一日一定好開心
俱往矣...

早

午安留名

已經敗家買左LITE

CSM DELTA GEAR 港魂係咪得一水貨？我見日魂有兩水

...

今個月唔買了

新post 留名

希望過埋聽日仲可以上來留名同攞十月訂左既貨

買咗今個月準備食土為生

十月都有

禁多貨等個價好少少先入手

我就是執輸行頭訂了十月果位

聽日過港島希望唔會比人拉

等跌價啦,銷情唔好,我屎忽痕

都係26號派

聽日黨鐵會唔會全線關閉

今次Delta係唔係只有槍有聲岀？

黨鐵執柒咗佢啦

尋晚開左支DIEND 槍黎撚
啲聲又幾好J,不過本體都係俾NEO DCD玩既FINAL FORM 卡,
可以一次過聽哂天才,無無既歌

唔急啦

咁對香港人真係記佢一世

情願坐巴士企到落車都唔撚坐

依家班契弟可以隨便截巴士

新手留名
十一賀佢老母

有得讀卡最正 DX既價錢近CSM嘅質素

我無玩過枝diend槍, 攞哂啲卡插decade聽final form啲聲就收返埋

都幾多人用扮工地址收件

除左佢本身幾招技能,啲二拉既卡好悶,插入講完個名就完
雖然設定係咁

不過碌炮有得CHOK下好似打飛機,後面又識著燈又唔錯

終於有凳坐 其實架車色水都幾正

可以.....夠唔夠力就

架車金屬紅好正

兔兔補件10月有了

不過唔知10月貨就唔知照出後補定點

大乳你認為呢

我估後補無奶油佢九月出完貨就停機嫁嘛

以為講緊十月貨係出後補腰帶件, 定係換好埋比你
早呀雞哥

研究緊呢樣
早啊哭泣

係公司嘅時間多過喺屋企，屋企又無位

聽日你帶隊

行過工廠區見到宅急便一箱箱CSM

帶乜

跟同門大師姐揾食？

出去賀佢老母呀

未必原區可能出國去第二區

去客串doctor x lo
我係遊戲病專家

有冇巴打知兔兔補件如果係孤網店點安排

除咗第一次
之後啲港魂都係送去扮工地址

自己pm問佢理論上一樣啩

有人問過跟電話派補件
唔知網店有咩特別

收多3%手續費

院長連續兩個Post

我把槍潛左水

無了

上個po我先講完
都話會sms你
就咁憑sms拎唔使要單
唔信就自己pm問啦
呢度無人係員工黎

為何不買set裝

平
未開手掌甩色百幾蚊

Ep6 Skywalker好似都再販
同老豆團聚

Fb見到

任買架喎

bb戰士價錢嚟

加稅前夕就咁劈價

是日

預巴結婚紀念日

隻色好難保養

幾打意

[An/iOS] 出門前下載，現場即時地圖離線版上線啦！！！

問問問.jpg

無錯

色違版拉打

未契約ver.

隻色都唔差

dark wing都係訓盒 得閒先拎出黎玩

索性曬到全隻銀色仲靚
本身造型design都靚

fb見到美空條仔古里斯套戲出左生肉

上面貼咗link

見你平時講開5p話題自動人肉filter左

又屈

？？？

預巴聽日都罷工了

會甩到咁嘅樣

好耐之前差啲就買咗SET

CSM Delta gear好高質但fire好容易error

碟？

月曆

藍精又無貨派action toys

咩黎

轉自面書

咦

買完碟先送？

留名跟進

藍精靈就算啦，閪開有條路

伸手lm

鞭屍

我呢隻曬咗6年 完全無保養過
近睇仲有層塵

碟要月中過東京自己搵j住月歷先

Yes

自推

手機都上到
記得平安回來

各位親愛嘅朋友，我哋今日只能作出有限度嘅服務，敬請見諒！

我地絕對歡迎大家入嚟抖抖氣，休息吓！小心身體🙏🏻

#fookle_model #modelkit #new #bandai #toy #福利模型 #玩具 #模型 #kotobukiya #22 #冧冧

千祈唔好幫襯深水埗「福利模型」

siu4

早一切小心

個apps神咗 入post唔識返last seen comment位

定左暴動

民建聯

大家要平安

香港搞到今時今日咁，已經唔知講乜好了

瘋狂既 係人定世界？

報一報平安

世界本來就存在，係人嘅慾望不斷侵蝕、禍害呢個世界

終於上到連登
上來報一報平安

天人

今日無心情
明天再上水

唉，啱啱睇返Rick and Morty S3 The Ricklantis Mixup嗰集…
再睇返香港…中哂啊…

Where is 預巴

hi

屌你咩，個個都上曬水報平安，但你要俾人問先上水

有啲變動
10月大戰
預計18-19

日魂 29

港魂 26

各位早

依個幾型

SHF x 蘿蔔魂

好彩未買第一隻

身痕，想入RKF 玩住先

第一隻仲唔插水

不了
唔會再向RKF屈服

連基本form有5個form 幾吸引

之前入左咩咁大陰影

因為rkf唔係有錢人玩的

龍兔

係粗玩一流

粗粗地，玩住先

宇宙船vol.166

可以接受

唔撚屌

粉紅色

睇來幫唔到你止痕

Exaid

我情願唔玩 都唔會買

當佢食玩會唔會好過d

問題係食玩都有貼紙送 RKF就

食玩更加少買

真係唔環保

好似真係無見你有買乜動

乜動無買過

星期六我會攪埋張圖

集中資源

影多d

一嚟啦
二嚟都係好大機會會掉

院友圖

依個真.....

之前見有01一番賞景品訂，諗諗吓無位可以又會掉就無訂到

RAH先諗諗佢

訂硬

上次時王skip 左

正確態度

景品detail減30%應該就係shf既質素

各位早
尋晚無咩心情，今日報個平安

早呀勇巴
RKF = 放大版食玩再收返兩舊水

早大家加油支持住...

原來咁貴

130蚊 貴過食玩

不了

啱啱RKF新出嗰陣好似都賣到150-180
不過等一排就插水多架啦
又唔似shf炒得起 就算佢出啲shf無既款好似龍兔咁都炒唔起

其實RKF都炒真係唔知想點

無人搶購啲舖咪減囉...

止痕款式都無人想要

諗下好啦

屌那星垃圾BUYEE無啦啦幫我安全包裝

個個都安全返嚟玩玩具

屌慢慢啦，張圖緊要得過你上水咩

驚追數嘛

抵唔抵？

買

大家早覺得一次比一次無助

買呀 買呀

下個POST繼續你開

淨係Build都抵啦

唉

係呀
到貨果到錯咗

一車車？

永續黃字大乳

啲Build裝好咗幾個貨櫃咁運嚟香港賣

新手唔識，但想問點解咁貴既？
同魂限差唔多

下星期交返俾你地了

因為有炒家

廿鳩年再販改咗定價做5400連稅
展覽賣九算價都正常 當好似百貨公司咁上下

Where

無新魂限

之前信和展覽價1580

通販都未公佈曬

好迷惘既樣

CS預又要出動

應該月尾你要出動

啱啱決定咗你仲要做多十年樓主

月尾先算啦

全力支持

想問古迦乜乜乜魂展乜乜乜

...

應該依家開始有人問唔想衝現，邊度有得訂

咪又係果幾間

一早都有啦

炒孤睇下月中至月尾會否突發

個人認為月尾

跑鞋...訂咗使鬼落地獄就有

平時魂限咁易訂都有人問啦
魂展點可以唔問

預巴要ot了

講講下11月就嚟到隻evol真係有機會衝上宇宙

呢個都還看炒孤步兵

原來exaid build嗰度mk85賣到630
炒marvel好過炒拉打了

訂咗一百隻金檸今個月有得拎
預巴借兩舊水嚟找數ok？

訂得一百隻仲洗撚問人借咩

無二次點搞

訂一百隻

build播完未

雞哥你無訂咩 我有好多喎

女上司玩開五箱

我呢隻完全無興趣

五箱假鳩就有用姐

出緊矮王推廣

真？

支持

youtube姐viu都39出到天才

Build啲價升咗好難跌返落嚟睇下大橙喱啲咁多年後仲係咁撚貴 播哂都無望了

雖然我都差唔多齊line

唔買時王買01

被世人遺忘嘅時王

一車車百貨公司啲錶點清

係咪得我一個等緊大密瓜
10月賽程好緊密

係咩

我全部拉打魂限都至少有訂一 你唔洗驚自己一個等
我連腦魔 蛋黃醬閪袍都有訂

忽然出現一大堆錶嫁一個月前
死都係無build隻錶

你每隻都一百隻咁入

咁我做炒狗嗰陣先有藉口架嘛

交租呀

朗豪坊啲租唔賣嘢點維皮

青檸仲有冇？

之前純展覽真係唔洗去我諗好多人去過一次就無再去

shf古迦都會擺得出嚟就算鳩數啦

不時路過朗豪坊就經一經睇下有冇新展品

雞雄哥睇妹妹就真

又屈啦

咪臭係有新展品都係喱度睇過哂啦

sor囉

呢個肯定啦

仲有

預左架啦

見旋風有兔仔賣599， 唔知係唔係朗豪坊 批貨

其實都過咗

唔知wow咗未

話時話你有無買

緊係

無

啲卡好撚正喎
舊版啲卡唔知有無咁正 想追齊所有出過既卡

哪有位

等csm好過

哪有錢

我出動友情卡，終於達陣build喇

大家好

現充兄好耐無見

邊到現充我廢事比人鞭先深潛下

你幾時上水都會有人鞭返你 因為喱度有雞雄

唔係點分散注意力

雞雄要爆已經唔係鞭咁簡單

現充撚block

佢會陰啲陰啲放料出嚟 等大家keep住聚焦係你度 唔再鞭佢

姐姐唔好呀

Show Blocked User - 大雄胖虎綜合症

點解講到尾 你又搵返佢...

狗官早

你咁撚明顯想食咗時王老婆既款
就算我有相都一定唔比你啦

真相只有一個

真比我都唔好比雞雄

慎入

唯一一個巴打都唔放過

雞哥條撚好痕

奚奚早

女秘書？

女上司

你屌緊？

隔離post突然好精彩

我都想屌喱個

不予置評

除咗你評論個位

邊度

理想歸理想

你全都要？

個位D得好

音樂台個post

我信佢真心

比人秒左啦 提都廢事

我男神like咗何妖post 心情好複雜

就咁一個group入面都有幾條友全要
仲有人問係咪all hold, 然後又排kuuga+agito, 得啖笑

你男神邊個

愈排愈平都有啦 千奇百趣

我無like何妖post, 有無認錯?

始終佢地返去揾食我又覺得
不過like何妖又柒咗啲

叫佢返大陸賣m巾啦

而家playlist d廣東歌都del得7788 聽高田好過

高田

大航海2020

海海

卡士蘭比人桶完仲要奶

真骨OOO大部分人都訂唔到，都係六舊樓下左右入手

都有牙醫同小明

原來係你

zio decade錶咁鳩貴既...

二叔肥咗 但係坐得落

一切皆是幻象

香港加油

做嘢啦

罷工得唔得呀

得

仲有12日喎

有其他貨頂住先咪得

飛行XX隊

見過圖好似現時屌格仔 一日限定$20

終於整張大啲等人易睇啲

搵大波連同小蘭頂住先

難得有命返黎報到 關心都冇句
奚厷份人就係咁

佢淨係關心....

咪臭係我個人絕對歡迎泊霧子

時王老婆

唯一一個真巴打

真愛
gay子女友假既

你份人就係咁

就快性誕
預左架啦

煙幕 大家都比佢呃左成年

比性誔只求無無

雞雄: 又開party lu

大陸吹到好行真係出無無我開始信

突然又一年
仲有8年

真係架？

係 7年

晚晚都開緊
已經忘記左呢度

明明係你叫我去荃灣
全日冇報到仲好意思叫我做野

好耐無見

官方講再算啦

大家咁話

諗住近學校個頭個戰場嘛

藝術品蟹到咁
同我預期一樣跌到仆街

得ghost有諗過入

樓主叫名
平平地出返sic極魂咪算

係幾靚既
但太大盒
無空閒放
有得整個靈台諗法唔錯

上水

不嬲無人關心我，個個都關心壯仔老婆

呢度預左架啦

仲有我關心你

做番mon po狗

至少還有你

大家都係蝙蝠，但大家都係要揸車

永遠支持基池女友！！

agree
狼人極魂靚過shf

個盒大得好過份
咁靚又唔捨得掉

真係好靚，好有心機

多咗底座＋食炒價 完

古迦得返紅金?

巴打好靚仔

買左先知
Build shf冇賤兔嘅蓮花手

巴打好大隻

唔係話新版藍色膊頭鬆啲咩

唔小心變自拍

終於擺返隻真骨kuuga出嚟

躝啦 都唔係女 扮哂嘢

唔緊要，至少無出到樣同有著衫

聽講舊紅比職員偷咗去賣

之前擺隻舊版出嚟笑到我pk

就係朗豪坊個showroom搞到我心郁郁買咗隻真骨wizard同kiva

嗰陣除咗kuuga仲有邊隻係舊版？

好似得佢係，寧舍格格不入

想睇無著衫

兩個版本的顏色唔同， 我最後追左隻舊版

變晒gay post，仲熱烈過平時啲女相

想睇無著衫+1

塊藍色肩甲鬆到仆街
頭先開出來撚一陣已經甩左好多次

但係都好靚

有HAZARD有百事唔追基本FORM了

我有hazard無百事所以買番隻基本form

我都係有hazard冇百事，但今日衝唔到基本form

我都有齊兩隻

build反而麻麻地百事

zombie 好想要

殘體

自己塞左啲TISSUE 等佢唔好咁易甩

閪貓hold住我兩枝電N

篤佢

等下啦，到我開架啦

呢排香港咁真係冇乜心情濕平呢...

屌鳩佢
又逼我自取
兩把槍咁重點自取

[img]
巴打老圖重溫[/img]

冇喇 一陣比popo見到你拎就等於藏有攻擊性武器

好似好勁

咪碳會紅？

嘩好嘢

會 佢值得

無錯 絕對值得紅好感動

夠了
晚安

岩岩經過朗豪坊個魂shop pop up, 有shf mk 85, 630一隻

睇完海海外傳對佢大改觀真既

Very thank you

竟然無人掃

我自己買左隻，見仲有好多貨

美空一生推thank you brother

十算
不過我見面書群組成交價都係咁上下 所以以為都會多人買

今集外傳佢啲演技好咗，又無安排佢鳩喊，觀感舒服啲自然啲，可能劇本都寫得好咗令到代入感都大好多

無呀，本身想睇吓有無拉打shf但無哂

個look都好睇好多啦

好睇過龍我個套

始終今次先係女主角look
Btw龍我條女今次仲有冇出現，其實佢都唔差

冇鬼用

八九點去到，一隻拉打都見唔到

唔好咁樣對佢愛基池係冇錯架！！！

喜歡基池沒有罪
阿哭不用玩針對

即使背著良心想起扮女女！！

鍾意gay子緊係無錯啦 我直頭支持呀
錯在扮係女欺騙咗我感情
我身為受害人想平反都叫針對

@奧野壯 @我老公奧野壯

對唔住同你交收既係我個妹

想同你個妹交個朋友

愛係不分性別！請尊重！

但我有你張相

走先

開心share happy fun

我用狗宮電話 換老婆張相, deal?

哭泣揸住好多人把柄已成為揸fit人

預巴先係揸fit人我小隊員嚟

自己搶先貼出嚟咪唔使再驚佢揸住把柄

咪貼左我同老公合照

SHF拉打特攝魂展綜合POST871 上個post #272有嘢睇

想問下巴打有無試過收左啊美email比錢，但轉左比錢個方法要重新等過新嘅交錢通知，大約等幾耐

1-2日

感謝預巴，咁早都覆

開開心心買玩具

早射

放我飛機

回你個名

哦

放大乳飛機做得好

收皮啦返學啦

咪起身返學囉

我返九點搭四先醒已經搵左人簽名

又想我放嘢？

走堂都鞭

跟到10週年車入到冰拳 望望下隻熔岩龍好靚
邊度仲有熔岩龍買

熔岩龍值得擁有

天光啦

有色紙

應該係佢揀下話

後悔了

甩肩甲呢個問題，我隻舊版天才gamer都係左肩甲好易甩

點指冰冰

你無咩

熔岩龍真係
我係一開好surprise
冇諗過咁靚

我係入到熔岩龍之後好想買冰拳

個人做法

試下開隻20周年版check件睇下係咪即甩甲朋友應該唔介意全新開盒CHECK件既

細路誤開

後悔買咗唔識發光

btw

專業check qc嘛

早 留名

可惡

晨早流流咁精神

好難搵到全新靚價

二手都七舊呀多謝老闆

想買，邊度有？

早排d人放600全新唔知係咪因為perfect kingdom又冇晒

我已經特別唔想po依張

隻冰拳全新入都係五舊頭不過間鋪得一隻

早，晨勃

想po個張 咁呢張 標題:勝利者的笑容

冰拳一出就炒到7-800 熔岩龍嗰陣一出仲52x無人搶你算好彩

熔岩龍一出都炒喔，無可能52x無人搶
我訂港魂，想再後追多隻現貨，但已經炒上7舊

嗰時有得訂唔訂 最尾食現好撚肉痛

頭一個星期現時點格仔舖仲係賣52x
後尾變58x 之後無貨
港魂有得訂真係唔知

咪撚聽唔知邊鳩個鳩噏 上面兩隻都無開過港魂
早

呀美同仁嘅野到齊了

面書例牌有人講福利衰就有人話無試過當人賊又話瓜田李下既嘢
十足十睇緊啲藍絲幫班狗護航咁點舉例子引證都無撚用
之前連登個post鬧福利又一嘢比人spin去藍精 搞撚掂福利打手無處不在

早呀狗宮

BB得一盒

排50

藍頭人都啱

我bb尾碕真花

躝

有follow佢ig

我叫BB去show 扑ed user

冇follow我ig 失望

比ig我先得架

兒家kiva果set野出面公價幾多？

留一

說好的無無

629 反狗城好似係

哪知

今日有新公佈咩

從來沒有從來都沒有

係咪冇人理無限魂

排

佢肯出要一

大家早派我老公同大家打氣

又有

一板板

愛與和平

一車車

有大貨

應該每日都敦一批貨出來

應該有個額 個日賣哂就唔補住

炒唔起就

我去嗰時counter都見仲有好多

因為ins唔需要呢件展品

早
仲以為有新嘢添

乜都要有新野

星期四啦嘛
仲要差不多3個星期冇出拉打嘢......................

咪當休息下囉

坦坦

PBJP呢幾日(其實一直都)有好大量rider相關款式衫褲鞋襪果類野賣
你有興趣可以自己上去望下

坦坦 新魂限

收皮啦單身兔

訂佢老母

Where is 無無

錯腰帶既 要一

留名等睇錯腰帶

無人識你.gif

屌次次都唔記得不推文。。。。
有無得自動

唔緊要啦 隨心啦

今次要訂 不能犯兔兔真香之錯

聽連仔講其實夠多人用已經有效果

其實你點睇的?唔記得之前你有冇講過

有講過, 時光機嘛

我仲後悔緊冇訂兔兔

上星期有提過下

好貴咩依家? 不過有原價你都唔接啦, 未必有補件

條link未開放

排2

諗住等埋今個月第二水先算
而且今個月仲有dcd要追

岩先特登去睇 以為有其他拉打啦
點知真係一板板

無

聽講mk果個展一齊公布

圖/link

頂住啊 我狗衝緊 2點半到

未開放

明天f5戰

明天請早

應該令和第一隻所以特價 然後無武器

你有無興趣先

我愛你

通販阿美大戰

預咗

唔洗thx

係既話 唔買野專登出去睇下又點話

坦坦訂佢老味

令唔令和 都係無武器啦

咁冇買兔兔嗰啲咪仆街

你覆錯

下

射了

拳頭係最大武器

屌柒咗 以為講坦坦

播片

全部擺rider kick 武器放埋一邊

正常呀
次次都係播片

用你10分鐘講設計好用心
下隻就啤爛件

又build果年都係咁

失蹤人口得返無無

原來沒有 從來都沒有

係時候掘返啲舊展品圖出嚟陪下無無

最大衝擊

通販呀

理性分析
坦坦3定4月呢

3月第1水, 4月第2水, 6600jpy

電腦分析:50%3月
50%4月

只有3月,限一

命犯天煞孤星

連笨大伯母.jpg都找埋數你都係連展品都無

無敵是最寂寞

好慘

金檸獨腳戲

兔兔上個月出貨今個月先開坦坦
金檸月尾出貨, 九成下個月開無敵了

金檸更寂寞

魂展前收割一筆

金檸都就快派貨
無敵gamer都仲係未有消息

派完話你知

下 玩到咁大

有埋坦克車

占占占人

cls

3月限2

姐姐有一盒build放600 有意tg下面

幫推

隻坦坦咁撚正

屌，笑左

下有埋部坦克

坦坦有坦克車
兔兔反而冇彈弓腳

早知推爆個post先啦
依家比預巴update埋坦坦落#1佢又扮新手

有呀

頂 好過癮

今個月係香港搵仲易啦

已更新

咪就係!!!!

又打無無尖

坦坦唔係失蹤人口了

爆post之後開多隻魂限

問未來嘅野邊個知

唔好開咁多銀包頂唔緊
開埋隻毛毛好啦

睇咗得蘿蔔蟹

8,580円（税込） 包埋車?

坦坦不得了

係呀

炒孤今次九算未

包埋

都唔係好貴

限2 任鳩佢砌

幫襯國寶先 驚海關又扣貨

支持國寶

標題咩好

仆街仲諗住收手唔再買拉打shf

好！

廢老心諗：咪又係一拳ko

Wa diu 點忍

我真係恭喜無呀

坦坦出到咁正點忍

我講而家朗豪坊賣緊個隻 普通 rabbit tank form

坦佢老母

tg約咗你今晚屠龍

我見仲有成排，時王就有兩盒

你下個月去到時易唔易搵喱樣咪未來嘢囉同問下期六合彩有咩分別, 咪答唔到你囉
既然你知朗豪坊有得賣不如試下先好過啦

你問下個月去大阪 咁係唔係未來呀

又可以

聽講日本版QC最好

或者
未來野無人知

天才龍兔

隻隻都限定追死人咩

坦克腳劇中係咪出得一次

日本空氣不知幾好

坦克車喎 大殺傷力武器 實扣返三五個月

坦坦好正

又要轉運，比錢搵孤訂算

真係有坦克下半身 果日發白日夢ff 點知真係有

大家好，想買隻拉打送比細佬生日既，淨係知佢鐘意古迦至w，想請教下大家邊度買好，最緊要唔係藍舖

Build line都要大盒了...

唔知今日坦坦開唔開？
難得係mk個邊,有就訂左先唔駛聽日又要搶

睇下炒孤開唔開

等緊佢開

都係爭一日okay既

我嚟

其實架坩克係咪唔岩比例 對腳D碌都無咁大

孤仔如無意外都好快會開
可以等下

999

998

1001